[激突發] 港股利好消息!!!!!!

終於收市了。

Old news is so